好奇一問，出糧俾林鄭間銀行算唔算違犯美國法律？

如果違法的話，咁林鄭係唔係要用 wechat pay 收人工？

支那寶

現金 支那寶 咪得

用中國銀行唔得??

退休金 保險點算?

想佢出現咪用

中銀銀行美國有分行

出得糧就有戶口，點會唔違法

出糧俾佢嘅香港政府要全面制裁埋
跟住18萬公墓員袋政府錢
都要制裁埋

現金出糧囉

香港現金咪又係匯豐/渣打/中銀印
侵玩野起上嚟一樣可以禁

咁要涉及聯匯

一句講晒，算

屌 香港政府有印紫色10蚊紙,班撚樣遲早用香港政府名義印新1000蚊咪得囉. 等到美國會制裁香港政府先算啦

得十蚊紙同散銀可以用

出人民幣囉
銀碼一樣 佢仲著數
成世留係中國啦

特首率先用電子貨幣出糧，方便快捷，真錢大陸幫佢儲起